其實肥絲大隻係男定係女

一直思考緊呢個問題

切左j嘅肥婆
切埋右邊

陰道發左炎既臭西,有無發埋右炎就等佢入黎問啦

重要咩

女多狗公撐，仔就萬人屌

就算係女咪又係肥西

BOT

靚女

利申:見過真人

就算係肥西，一直無樣既話啲人都會幻想到佢係波多野結衣咁，想瘋狂俾佢正字，射撚到成個芒都係

唔好講你平時做嘅嘢出嚟

係閹咗嘅雜種狗

絲
我個fd嚟

狗來

肥絲大隻男人扮女人，鐵證如山，本癲狗發現左之後，知道原來自己係同緊一個變態人妖溝通，已懊悔不已，所以決定拆穿佢既罪行，免得各位受騙:

肥絲原來係肥佬扮肥婆!

大家唔知一定以為肥絲係女人啦, NO NO NO, 其實佢係男人黎, 睇下, 佢又自爆啦:

男人老狗幻想自己係女人都算啦, 但竟然幻想自已係肥矮臭柒毒既肥婆, 誤導各位, 真係又核突, 又變態

不過, 補充一點, 佢肥矮臭柒毒係事實, 不過係肥矮臭柒毒既麻甩佬, 並唔係肥婆囉.

肥絲大隻曾經被一向撐開佢既契仔鄭俊弘 (宜家改左名叫鄭欣宜)同其他會員篤爆佢係肥佬扮女人:

繼續去死撐啦，同快D用假膠黎掩飾啦傻鳩